中共：支持美中合作共同抗疫 反共必致美中脫鉤

崔天凱指逢中必反會把中美推向脫鉤
06.05.2020 13:42

中國駐美大使崔天凱在《華盛頓郵報》網站發文，說第一宗新型冠狀病毒病例發生在武漢，只能說明武漢是病毒最早的受害者，要求受害者賠償荒唐至極。他指有「逢中必反」的人士認為中國必須是錯的，這種荒謬思維嚴重離間國際社會團結，損害抗疫努力，亦會把中美推向脫鉤，貽誤合作抗疫的努力，以及後續恢復經濟增長、應對其他全球性挑戰的合作，美國從中得不到任何好處。崔天凱指，是時候結束指責游戲，中美之間需要修復互信，把力量用到合作抗疫上。

崔天凱早前接受央視訪問時表示，歐美目前都出現早於武漢首先發現的病例，各方應該相信事實及科學，又說世界上總有一些人所處的位置比較高，但並不一定與他的智商及情緒智商成正比。

唔怕可以食草食一年

不打了不打了.jpg

淆底?

屌柒香港人逢中必反會導致死亡之後
係時候屌柒美國逢中必反會死得很難看了

反你咪反你囉 屌你老母 我態實力去反你既

襯美軍病咗，派堆爛銅爛鐵到太平洋兇人，口交部幾個星期前惡撚到。 而家美國疫情好翻少少就叫合作？

ON撚9,而家有撚話因為你支那最先爆而要你賠錢咩?

而家係屌鳩你隱瞞事實,
隱瞞嚴重性話可控可防,捉走通報既醫生話人造謠生事
而家係屌鳩你比賤種武漢病毒人全世界通街走累街坊呀賤種

班友散佈武漢肺炎仲同佢鈎埋一齊？

支持美俄兩大武漢肺炎疫症受害國合作向中國索償

最好美俄瓜分中國
長江以北歸俄羅斯，長江以南歸美國

中国永遠都係呢d自說自話高高在上，話要合作但自己唔會聽你要求你就要聽曬佢要求，話要團結但自己唔會改而要你就曬佢。

好好睇，講多d

抗你老母

深圳河以南就夠喇

『又說世界上總有一些人所處的位置比較高，但並不一定與他的智商及情緒智商成正比。』

佢係咪暗諷緊佢個老頂小學雞習維尼

脫吧

之前又話美國係源頭

支那最大問題係國家已經開放而且人口眾多
唔同非洲或中東國家爆病毒
所流動人口有限
而支那竟然一個武漢就500萬人全球周圍飛
如果支那唔透明
其實將會係自食其果